掌心雷全面進場，天滅黑金泛民

P牌仔推唔到post，屌佢老母選管會，
黑商作業！

先係掌心雷，再有點票黑箱！

重要只有書面反對通知，好撚仆街。

制度內抗爭係咁㗎啦
願賭服輸呀

今鋪我地打中共麻雀，莊家有權要求換牌

話大局為重，要含販民，建制輸果啲人
幾多個講得岀立會同區議會選舉嘅分別？
幾多個16年投過票？
知唔知有幾多來歷不明嘅票箱？
知唔知運票箱嘅係你地好嬲好嬲嘅黑警？

嗯,所以放棄啦
咁啱聽嘛?

你呢張圖九唔撚搭八好心收皮啦
本土派幾撚時係黃呀
係得你班黃絲鐘意含販民咋on9

得黃絲freerider 先會覺得唔投票=放棄
因為佢地唔會夠敢反抗制度，只會喺中共畫俾你個圈圈入面扮抗爭

選管會有冇講限制監票人數有咩好處
讓廢老勉強作到個理由

失敗撚出沒注意

輸咪直接反枱就係咁簡單不再存在用選舉來到達目標作手段

一直都係制度內外都要抗爭

投左販民入去同俾建制入有咩分別？

俾你投左販民入去但係關鍵時刻缺席咁叫贏定輸？

不過其實被70歲長者優先投票
係咪真係會令建制票大增好多?佢地點都會一車一車黎

利申，我支持長者可以提早一個鐘入場投票，而非任何時間都優先打尖

反抗制度???啲議員好支持課水俾曱甴請人出糧打鳩我喎,反抗咗係邊啊,得把口我夠識,我仲要落街俾人打喎,果時你又係邊度啊?

你俾人打咁慘，我打緊人

ok,原來係曱甴

邏輯？